你鐘意飲咩牌子既奶？

我鐘意子母奶

留名有人答蒙牛、伊利。

我自已唔買以上兩個牌子，平時飲牛奶公司脫脂奶。
不過北海道3.6好似幾好飲，但係好貴。

十字牌

意大利Milkitaly

謝安琪牌

呢隻正

黑白

Gut und Günstig

巴打識貨

Btw 買開六毫一枝

呢隻好稀喎

日本買果隻藍色

子母

Emmi

入開即揸奶

up乜鳩呀？打j打到傻撚咗？

子母 牛奶公司

你嘅奶

狗公走開

metoo